[你老母當大家弱智] 林正財稱林鄭6月9遊行前已有歉意

林正財稱林鄭6月9遊行前已有歉意 2019/06/17 00:36
連續第二個星期日有大批市民上街，要求撤回《逃犯條例》修訂。

行政會議成員林正財表示，林鄭月娥早於六月九日遊行前已經有歉意，如果有「時光機」回到最初，她也絕不會推動修例。據他了解，林鄭月娥無意辭職，會深切反省，令施政不再「離地」。

痴撚線佢真係當大家弱智
你有歉意就唔撚會發生12號既事同今日既遊行

林正財係乜水
聽都未聽過
林奴財就聽過

有歉意=sorry lo

林鄭個sp

咪係

仲要同cctvb做獨家假喊訪問

當晚出強硬政治宣傳片

我哋人人識fact check 嘅依家

正常人邊講得出

如果有時光機
時你老母
有時光機香港會咁

佢咁嘅性格會真心道歉？
呃邊個呀

應該係助攻 肯定又好憎林奠

當大家弱智

dllm記者會個時啲嘴臉寸撚到 咁都叫有歉意?

//Politics of choice of words:

道歉: "I apologize for what I did"
致歉: "I am sorry that shit happens"//

歉你老母

林鄭: 講左問兩題你問咁多把撚!

如果有時光機，請送佢去元朝俾蒙古人賣去做洗腳賤婢
Sorry 様太衰做唔到雞

跟遊戲規則啦屌

之後人地問兩題第二題都話唔記得

唔撚答你吹呀

真係當人on9架wo

可能佢唔知自己講緊咩

9upper

我都得啦
林鄭仲好好人掂 團結左全世界香港人

林正英我就聽過